窮撚想收一塊ivy bridge底板

小弟部電腦琴晚燒左底板 請問有無巴打有多一塊可以讓比我 最好200蚊左右

Push

上新高登大把啦！